每一日叫春

上天係一個大流氓，總愛捉弄我呢個廢青。

每個人心裡面都有個忘不了既他或她，呢樣野我相信感情台每日都有十鳩幾廿萬巴絲會講，我呢啲叫春既廢青都唔例外。曾經我以為自己已經好得八八九九，即使我仍然follow 有關佢既野，仍然會有啲唔舒服，仍然會Ff過如果我地仲一齊會點，但我知道呢啲真係我既ff 無極限，現實係近唔可能會發生既事。

每個人失戀個陣可能都好中意聽啲失戀既歌黎虐待自己，有一日聽到首阿妹既解脫真係超級中意，個陣仲起未振作，仲係會聽到好灰

歌詞如下：

愛是不夜城 回憶像星辰
熱淚越沸騰 我越感覺有點冷

變了心的人 越想越傷人
枯坐到清晨 陽光替房間 開了燈

想 若結局一樣 又何苦再想
傷 若讓人成長 我為什麼怕 分手的傷

解脫 是肯承認這是個錯 我不應該還不放手
你有自由走 我有自由好好過

解脫 是懂擦乾淚看以後 找個新方向往前走
這世界遼闊 我總會實現 一個夢

想 若結局一樣 又何苦再想
傷 若讓人成長 我為什麼怕 分手的傷

解脫 是肯承認這是個錯 我不應該還不放手
你有自由走 我有自由好好過

心裡有一種 渴望勇敢的念頭 不要愛我的人再擔心我

不放手 我有自由好好過

解脫 是懂擦乾淚看以後 找個新方向往前走
這世界遼闊 我總會實現 一個夢

某日返工，再一次我聽完之後同自己講，我要解脫我要溝新女，我要發達，（屌你，毒撚咪咁撚多ff啦，你以為你溝到女咩）Any肥，我以為自己可以出發新方向。仆街，跟住返工聽完，第二晚即刻發夢見到佢。仲要同佢好親密果隻，當堂灰左機，明明已經好耐冇發夢見過，明明要努力開始新方向，個天係咪玩鳩我（迷之聲：你係起左身既冇人拖得你低，聽咁多兵歌，抵你一世做死毒撚）

係有機會定要巧合，神呀請你救救我
（神：我一直都好想打鳩你）

叫完春，聽日又咪係要返工，其實我唔想返工炸（老板：whatsapp：叫春聽日人多預左要加班） 幾時到星期五，幾時可以發達，幾時唔使自己打飛機 ，返工咁忙撚得閒叫春咩，港奴做啦，鬼叫你窮呀